岩岩返到香港，聽到有個組織叫新忠毅，請問係咩黎？

在線等

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

新忠毅

po?

早排元朗有新治安

武裝組織HKPF

cosplay武藏組織？

有武藏係咪要有埋小次郎

仲有喵喵怪

忠毅兵團

Pish

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

警謊「自己人」裝修銀行為由，中斷民陣元旦百萬人遊行

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

忠誠勇毅 不知所謂